而家既連登主流年齡群是咪95-00？

一代新人換舊人

牛b

控制唔到

身同生唔撚識分？

屌你老母 c+你

舊人要係咩年齡層先算？

笑左出聲

90後留名

肥絲竟出錯

85-94

好過有班人錯仲要聲大大

樓主得94